星期日約左個靚女出黎傾計

新界東果邊 有冇咩地方好似cafe咁可以傾下計
可能會帶電腦
靜靜地又可以避開d阻街菲傭

push

肥絲呢

好緊張 點算

去咗做雞
去埋右

比我食左唔通

唔約埋右?
btw旺角朗豪坊間McCafé 唔錯

到時候佢會帶你去cafe嫁啦

唐3 樓

新界東咁大即係邊度

我諗佢冇乜所謂 約沙田大埔果頭都得
有冇好提議

Starbucks

帶電腦做乜 ，等佢知你係個死毒撚?

長咀

傾計買倫敦金？

唔好啦 搵唔到位就柒

邊洗你諗，對方會帶你去架啦

佢有topic想同我探討下

唔係已經坐晒監

今期保險有優惠?

火炭工廠區果埋

如果佢講保險仲好 食住上

開始見到有用既建議

幫佢買翻十萬百萬，有下場添la